Reddit香港板真係好垃圾

啲post大部份係遊客風景相，一係就問香港有咩好玩，一有人貼貓相狗相就五六個差唔多嘅post同時彈出嚟
成班expat講英文，用中文/廣東話會俾人負皮
時事新聞同政治post冇人理，再唔係就一地五毛惡過狗，fake news，踩港，失敗主義，叫香港人抬高屎忽俾支那屌嘅回覆成堆正皮，講句Hong Kong is not China就十幾廿個負皮
成個英文版香討咁

所以從來唔入香港板

係海外版香討

垃圾expat FILTH 同支那人圍爐區

Reddit勁多中共網評員㗎
（great firewall冇block Reddit）
個/r/worldnews一有中國新聞就會成班人入場Whataboutism話「美國咪仲差」
一有香港新聞就會「作為一個香港人，我反對民主/本土/獨立」

幾次上r/hk都見班五毛俾人downvote得好勁喎

你地政治
關人撚事

無香港人用Reddit 自然係噉
你睇下/Sweden 無一個字我睇得明

喺一個somehow 有啲國際知名度嘅論壇，你地見到啲五毛圍爐，唔係開ac 同佢抗衡而係話咩從來唔上

利申有上同會反擊啲偽香港人言論

最近有個廣東話post ，已經見到有啲偽香港人，有啲就擺明淨係出入啲中高產地方嘅回流人士

反而鬼佬撐廣東話仲多啲

Reddit好依賴subreddit自己形成嘅community
噉佢地係依啲人圍爐咪佢地圍爐囉
本身Reddit嘅規矩同算法都係俾人圍爐

你係連登開英文post咪又係沉底

香港自己搵個英文forum都難啦
仲話reddit

On撚99 連登又唔撚垃圾喎

Same

五毛 左膠集中地

咁多報紙POST

香港板呀

有咩問題? 個版淨係得香港人咩 時不時都有外國人問香港旅遊的野

9gag

真係反而應該focus係堆五毛度
成日扮香港人

我之前都有咁做
做哂功課貼哂source覆post一係冇人回，一係個回覆俾五毛扣到負數，五毛自己個歪理鳩覆就五六個正皮
唔知頭唔知路嘅expat同外國redditor以為佢哋有正皮等於講得啱，遇到左膠議題仲幫口屌柒local
本地/本土撚勢孤力弱

旅遊問答post同風景相post多到變香港旅遊板
其他國家/城市sub成班local用自己語言講時事生活，香港sub就變旅遊台兼吹水台

證明本土派普遍英文水平低，衝唔出國際

係有五毛但邊有你講到咁誇張

班Redditor仲要好易俾五毛帶風向覆到離哂題，中間又夾啲接龍meme，一個回覆下面成百個reply可以完全唔關主題事
worldnews嗰邊見得多

會唔會其他國家冇自己既大型論壇所以要依賴 Reddit
就例如新加坡咁

做到出哂面或者唔小心露底嘅低級五毛會俾人downvote
但係好多隱性五毛扮本地人或者鳩吹自己好瞭解香港，喺時事post留幾句踩港/"接受現實"reply就呃到正皮

印象中個版好悶下
冇咩post又少comment
個版港獨撚係少數

佔中嗰期

睇吓呢邊先啦

仲有，逢係有僱主虐待外傭嘅新聞出街或者有人問點解local咁憎蝗，結論都係香港人係racist，仲要唔少人覺得佢哋有道理

只要派殭屍ACC DOWNVOTE就已經秒到你

所以連登design其實唔差

香港中產都經常係Reddit唱臭香港人

班人係外國護照,奶大陸人袋底仲有SO

開個r/hkgolden

Reddit 主要係美國人用最多，從來都係無咩代表性

其實香港有咩玩
生存左幾廿年都唔覺得香港有咩地方好玩
比較特別既得女人街 山頂

其實reddit不嬲都係離地左膠集中地
睇d trump post就知
支持佢既話應該會過千downvote
加上多downvote就去最底冇人睇到
同冇言論自由冇分別

上香港subreddit同人嘈亦係多鳩餘
本身就接近0人流
兩登係香港影響力遠高於reddit
你會唔會上d藍絲廢老facebook page同佢地嘈?

法國 subreddit 入面全部人都講返法文

入面班人痴線到一個極點，之前 mod 幫手推post上front page

個subreddit d留言算少
睇下公海d反trump post

連登仔係應該上r/China
r/China班鬼佬屌中國/中國人屌到啪啪聲

老實講 r/HongKong算係咁
離地係有 5毛就好少見
有政經大事 會有人拎出黎講 論點好正常 好少有人偏幫大陸

人地唔想講政治就咪搞鳩人啦

平時Reddit主流意見係屌Trump
但呢獲Trump係佢自己攞黎柒 俾人笑好正常

開返個r/real.hongkonger
然後call連登仔全面進場

個個城市版都係旅遊同貼下生活奇照爲主架啦 自己去睇下paris london sydney之類🤨

係連登屌Trump咪又係會畀人猛咁負評
reddit啲回覆嘅排法有得自己揀，想睇唔受歡迎嘅咪sort by controversial或者new ，咁都可以吹到話冇言論自由